絕版m記hello kitty公仔，唔知有冇人要！

執屋搵到，有冇價値？

我都有,最後扔左

呢d送都冇人要

我想要
Kitty fans

我都有着婚紗嗰隻

咁都絕版... 個陣大把人有換...

中間個對係著和服？
有興

放上eBay 賣五千都得喎呢set 嘢

想要中間果對和服

Tg: Wahahahahaha111

我都有齊，啱啱先擺返出黎

你知咩叫絕版架可？

我都有換晒成套

Strong hold

話絕版係引人入黎姐 唔係想賺錢，廢事dum落拉圾桶

哈，我屋企每人都有隻
童年回憶
慢慢攬住瞓

連登做乜鳩

分享下唔得咩
原來1999年出

50蚊收

Ip都唔駛check